有無人接受到自己女朋友個樣唔掂？

話說係次義工活動識左個女仔，同佢好岩傾就交換左what's app 佢一直都好主動搵我，又會講啲好曖昧既野，性格都好好唔似啲港女，時間耐左我都好似有啲鍾意佢。
但重點係佢個樣都幾唔掂，應該點算？
到底應唔應該介意佢個樣

當然唔得
點可以連 FF 都唔靚

認真架

到底係咪性格好但樣唔掂都無用

圖

你開得Post問，即係介意佢個樣啦。
BTW,你的樣子如何先

正常樣 唔樣衰 有小小mix feel

冇圖點討論

正常樣

驚比佢見到

你會介意佢個樣，咁你鐘意極佢都有限啦
情人眼裡出西施架嘛

最緊要你自己點睇姐，如果你自己接受到洗乜理人

我條女好撚樣衰，咁點？
鍾意都無計，最多唔帶佢比朋友見

Mix啵
Angelababy 都係mix啦 潛力股黎

令願自己一個都唔溝樣衰

講得依個應該都係劇毒
反而講自己係毒撚個d通常都係偽毒

但真係好唔順眼 佢眼細單眼皮 鼻扁 但我真係覺得佢對我好好 我依加都好亂唔知自己想點

好好奇有幾唔掂

fuck 看錯以為個女仔mix 自膠

好老實 你自己都接受唔到既情況下
仲要對住佢做親密行為 你會唔會？
你介唔介意有女 但完全收起性慾？
老老實實 過唔到你眼都係唔岩既一種

你好靚仔？你有咩資格人厭人唔靚？

化妝囉

都岩 所以先問有無人接受到自己女友係個樣唔掂
所以係咪應該keep住好似依加種關係算？

又唔一定係靚仔先可以批評人架喎

你揀人時人揀你
你諗你啦

我正常，但有人話過我個樣係唔錯 非自戀
我都反醒緊，我到底係咪太介意外表
太膚淺

如果真係諗住過世 性格>樣

佢唔係太識 我都唔識

你真係衝出黎柒
咁介意就放過人啦，唔好吊住人

正所謂 女為悅己者容
佢冇為你化妝 執靚個look
即係對你冇feel

我其實真係最怕比人笑，因為我朋友啲女質素都唔錯，平時佢地又咀賤

樓主中上

重點係 佢有化 但唔識 如果化完重衰

成日都有人話情人眼裡出西施
但其實暗中都有盤算過
當然我唔否認有真愛存在
佢滿唔滿足到你？
你開得依個post純粹係想搵一堆有真愛既人認同你依種想法
但好多時你就眼望落 唔岩就係唔岩
你自己都過唔到你自己 咁點開始？
真愛既 佢地過到自己 你過唔過到？
你有在意過既就真係無謂曬時間
直接拒絕人吧喇

其實係1516緊 但我真係有啲鍾意佢
但出黎食飯一見到佢都有啲唔自然
會唔係太想望住佢，行行會怕比朋友見到

世間竟有如此稀有動物
pm幅圖畀我睇下

你岩拖人地始終唔好

屌，原來又係要係班friend面前威先識女朋友
你都係儲錢搵ptgf算啦
無謂害左啲好女仔

係冇資格嫌人嫁
不過有得唔揀咁解姐

我覺得識化妝唔會差得去邊
性格重要D

唔比啦 放左張圖出黎比佢知到左會好傷佢

你要諗起 拒絕完可能去唔返之前咁
利伸：有同樣經過 果斷拒絕

對對下就慣
利申 女朋友女神級 對咗半年都睇厭個樣

我諗緊好唔好去改變佢，因為佢其實身型係正常
但衣著有啲差重唔識化妝
如果可以同佢去襯衫 再叫佢去學化版
問題會唔會解決左？

噉佢有冇胸 有冇腰 有冇腳？

化妝 打錯字

到返轉，女神樣但臭西港女格你接唔接受到？

努力D搵錢比佢去韓國執

化個濃妝
始終差極有限
隨時變成angelababg都仲得

會
性格OK既就食啦巴打

下半身我覺得ok 但我反而對下半身要求反而無樣咁大

都唔得

點解我諗起爆粗band友其中一集

只要肯化
豬西都變刁蟬

其實我要個咩都正正常常就得 但反而好難遇到
前一個有意思既就係正常樣但臭格，即刻無哂feel

唔會
好簡單，你有自信搵到個樣合心水，又唔係急，咪next。 又唔敢比人見，又嫌佢柒，單眼皮 細眼 鼻扁就算鳩數啦

你條女定我條女呀

其實冇用
條女實會屌鬼話你咁睇樣點點點
堅持唔化唔滿足你
咁你點搞？

但好似要去強行改變一個人，咁我重係唔係鍾意佢

蒙頭入閘

叫佢學下啦

人地男人都化到變靚女
佢係唔係要愧疚下

我屌 未柒到依個地步

熄燈啦

無諗過依樣野

根本化妝做唔到咁誇張，連臉型五官都變埋，整容咩
嚇鬼

個重點係就算佢化完ok都好，佢根本就係柒，你覺得ok都係自欺欺人，除非你無識過佢未變靚並一世唔會見到

男人都可以化到變靚女
其實唔難

佢話佢自己唔行日系同韓系
佢行歐美系 之後我屌左出黎
眼線粗到 個咀紅到成條腸咁
應該點同佢講

接受唔到又flirt人 on99

皮膚差唔差
差就厚粉底

大眼con,拉高眼皮

咀要用有色澤又自然既唇膏

劃眼線
打眼影

假眼睫毛

如果真係化到咁，世界上再無豬西

加埋個女神頭

巴打好有研究 係邊到有得學

唔好一齊

一句到尾，如果你同佢一齊之後見到第二條正既女會唔會即刻溝？

如果答案係會既話，咁唔該你唔好搞住人

都話打算係依到做個決定，如果真係接受唔到就唔拖住人 唔追post唔好亂屌啦

你想像下第時同佢行房個時扯唔扯到
扯到既話你就去馬喇

Lace黑絲，薄果種
Lace吊帶襪
短裙有花果種
托大對波，加deep v
再加套水手服，露腰果種

無得輸

有fd個女朋友醜樣 但係成日放合照出黎閃
唔fd果班會背後笑佢，真正fd果班會為佢地開心ge

其實你唔係少少介意喎 係好介意
你係真係鐘意人架？
定只係dry dry地見人地對你好想搵個伴咋？

其實本身我唔太溝女 今次係佢主動搵我先
如果真係一齊我會想同佢行到好遠

你望下自己咩料先啦
學人簡人 木門就對返木門啦
咪撚害左個女仔添呀

好勇敢 但你個fd本身咩樣

唔會
因為好鍾意佢，麻目左

其實你唔鍾意佢
如果佢知道自己男朋友覺得自己樣衰
一定會好傷心

你因為佢個樣而要考慮
咁不如快啲放過個女仔

你拖得耐先放棄佢
佢會傷得好重

放過人地啦

樣衰vs無波點揀

無圖片點樣討論？

其實我係好重面子
如果我無朋友既我會樂意同佢一齊
其實唔太dry 因為身邊好多女仔朋友

你咪開我個樣出嚟囉
你以為我唔上連登?
喺我背後咁講我

追左先lor

女人都貪靚

肯學容乜易變靚女

樣衰你以後同左佢一齊之後都會嫌架啦
你依加有feel都可能係三分鐘熱度
我係過來人
強烈建議你等多排 過左熱情先再決定 可能到時你就發現自己原來唔中意人
不過如果最後真係一齊既 化妝我可以教下架

佢對我好好，好到有時會好感動
但樣衰係客觀因素，其實情人眼裏出西施依個說話我唔太同
正如你鐘意左一個矮既男仔，就算再鍾意佢佢都唔會變得高，因為依個係事實

見過d最樣衰化左，唔係變靚女
變成正常人

但無波無1得救

只要順眼嘅就得啦

之前我識幾個都似比人打完黎咁

嫌棄人地之後

至今A0

你係唔係大師級化妝先

我識個大師級喬妝師，先識咁多野

多謝你 但我怕我會拖住左佢
好似會害左人

你未一齊都已經介意緊
即係都唔係咁鐘意
勸你唔好去馬

為佢開心還為佢開心
笑9佢還笑9佢
真fd就面兜面笑啦

咁佢有既，符合佢身體比例既

屌你收皮啦，認同佢既女朋友地位先想介紹比friend識，你咪撚帶條女比frd見呀

有d道理

無去馬 依加所有野都被動緊

咁撚介意朋友點睇 你係真係中意人定中意有面子呀
好心你啦 人地同你講心 你就介意人地個樣
最重要係性格呀 人老左個樣點都變 唔通到時你D朋友笑你兩笑就搵個第二個？

估唔到你係d咁ge人 你竟然係d咁嘅地方對我評頭品足 我真係對你好失望啊 你食屎啦賤人

唔係威唔威既問題，我無諗過依樣野
如果真係為左想威 我一早拒絕左

認同 介意個樣會連錫都錫唔落

我條女樣衰過上面未化妝d圖
但佢有自知之明同性格好
所以我覺得自己接受到就唔洗理其他人目光
加埋樓主你同我一樣正常樣，其他人可能會覺得你地係真愛

唔洗理d人點講，諗清楚好正常，一陣接受唔到先分手仲hurt人

咁我問一個問題
一個樣衰毒撚同你講心對你好好
一個小小靚仔對你普通甚至有啲差
你簡邊個？

好好 唔洗諗

幪頭入閘

我依加想諗清楚到底我想點
我自己都煩左好多日 所以先想上黎問

唔掂唔洗諗啦
but如果你係柒頭就考慮下人啦

就係覺得自己唔係唔掂 非自戀

樓豬 坦白講
當你人生有番咁上下閱歷 去到果個moment
你自然唔會介意身邊果位既條件係點
好簡單 你啊媽靚女咩？你啊媽個啊媽又靚女咩？你啊媽個啊媽個啊媽又靚女咩？
到時你就唔care架啦
相反，你而加點說服自己點強迫自己都係哂鳩氣 個湯煲得未夠耐 唔夠味要落味精
唔岩咪唔岩囉 隨緣啦

問完我地你會覺得佢靚左？ 到時咪又係覺得人柒 驚比人笑 最後仲hurt個女仔

連自己個樣都要ff

佢唔會靚左 但希望我個心態會有啲改變

我都知我係好膚淺 屌我係正常

樓主，其實你心裡好清楚，上得嚟問，都係因為介意人地嘅樣。
你其實唔鐘意佢，只係鐘意有人對你好，如果遲啲有第二人個靚少少嘅對你好，你自然會想放棄呢個女仔

通常自己既角度係咁
好靚仔=幾靚仔
幾靚仔=正常樣
正常樣=柒
㭍=真係好柒

的確未夠

你可以借啲以話自己好鍾意女仔化日系妝覺得好可愛
我男朋友就係咁令我一直留平陰

其實除左對的好之外 佢同我個性格都好夾
鍾意既野都一樣，唔知點解會好明簡大家諗緊咩
所以覺得錯過左唔知幾時先再搵到

韓系，日系
邊個好d

我會過唔到自己個關

我搵過圖比佢 話鍾意依啲衫 同妝
但佢好堅持歐美系 結果我覺得自己好衰無逼佢

我鍾意韓

我屌你老母咩樓主 你真係唔好睇到自己咁高啦 性格好 身材ok 對你又好 你覺得如果連樣都正 你會有機會食到？ 唔好拖住人地啦 人地好女仔黎 樓主都係打一世飛機吧啦

我依加卡左係個關到一半一半

你揀人 人揀你
最重要搵到個咁心水 可以互相

但佢個樣係有啲極端 唔係既我都唔會諗啦

肥媽都係mix啦

做朋友算啦

樣唔掂都拎電話

順眼咪得 唔洗介意係咪要靚既

肥媽不知幾撚正
把口咁大 含撚雪雪聲

先睇樣再睇性格
如果激唔係男人性慾 真係枉為女人

佢拎 因為我影左啲相
所以佢想我wts app比返佢

日系
咁佢真係好堅持自己諗法
不過我覺得佢性格好已經好好
樣你一開始可能會介意
但一齊耐左你會因為愛佢而忽略外表嘅缺點
但如果你覺得佢真係過唔到你對另一半外表嘅底線放棄係最好辦法

你鐘得佢應該接受到
有D女唔係太靚不過好淫

肥媽正

明顯 你都唔係真心中意佢啦 唔好因為寂寞而錯愛一個人 你最後會對人地好傷

如果佢個 樣+性格/2 佢應該有4/10分

第一個回復

唔掂溝嚟做乜

下次ff欣宜

但今次係真

真心驚傷到佢 我依加可以做啲咩

樣0分 性格8分?

日系純啲 佢係勁堅持
我說服緊自己接受佢

樣1 性格7

唉都估到 其實我明

我

你？

其實冇話靚唔靚既 最緊要自己鐘意 介意個樣就唔好一齊啦

1分應該街邊是旦搵個 個樣都應該好過佢

之前有2條女都好鐘意我 一個正正常常 一個好一般 但成日覺得我唔係一個好既男人 所以嫌棄左 到依家都a0

on9 連你自己都覺得人地樣得1分就算數啦

樣衰但大波都唔緊要

你個名出賣左你

條女個樣真係有d極端既話 一齊左之後點都會覺得佢柒改變唔到 自己都錫唔落去啦 雖然話就話可以熄燈 但你都話想同佢行遠d 唔通成世熄燈咩 睇得出你都真係好介意 個人建議唔好拖 拒絕人好d

但真係中意都可以得閒同佢講邊套韓劇/女團邊個邊個好靚 同佢講如果有個咁既女朋友就好 佢係中意你既 點都會試下扮番個韓妝偽韓下 記住特別強調好唔中意歐美風 同埋比d指引 eg空氣瀏海 咬唇妝
我覺得大部份女仔真係會為悅己者容 唔敢講全部 起碼自己係

希望樓豬早日決定 唔好傷害個女仔心

唔靚都OK 但肥就一定唔得

咁我改下 好少比分人
佢算係下中
因為佢個樣比例好唔掂

你試下畫佢個樣出黎望望/上網揾近似樣嘅圖如果唔係點比中肯意見你？

我朋友前度好樣衰 身材又iPad
其實睇得出佢都好介意

朋友講親佢前度
人地乜都無語帶相關
可能只係一句 你女朋友做緊乜乜工？
佢馬上起晒鋼話 佢性格好好㗎/心地善良/好溫柔
我地睇住都覺得佢辛苦

如果佢肯咁改變我真係覺得ok

依加搵 等等

成班撚屌嘈嘈嘈，你地咪又係唔會簡心地善良既肥婆做女友 直程問都唔問添啦，樓主肯問至少佢唔係太介意

我都驚我會咁樣 由其是我係讀時裝

我發覺你係最明我 有啲感動

調反轉下話？
點解肯問係唔太介意
依d野係自己決定 你問得人 睇得人點諗姐係代表你在意 你在意就唔好搞咁多野

樓主，你驚比人笑係因為你正常樣嘛
如果柒頭玩豬閪d人就無聲出啦
所以你記住比人笑唔係因為你條女樣衰，係你個樣唔差

一句講曬，你對住佢扯唔扯得起先

我果個朋友仲係同呢個前度一齊果時
偷食幾次靚女仲叫援交
佢話情感上愛個樣衰
但情慾上始終視覺都好重要

如果你真係介意
我怕你好似我fd咁
自己又辛苦 又傷害個女仔

問心，你會唔會鍾意心地善良既欣宜級肥婆？你地係連想佢變成自己女友既少少感覺都無，有咩資格批評樓主猶豫踏唔踏出依一步呢？

上面突然咁多人扮好男人
到自己面對既時候咪又係做嫌棄人個個
不過呢位巴打我勸你就唔好去馬住喇
至少呢一刻你都唔覺得佢係你心中有重要既地位
你可以因為人地個樣就諗咁多野都係算喇
有一日帶出去俾朋友認識人地背後笑你你難受到唔要人人地慘之餘你都成為左一個仆街
佢呢一刻只係咁岩同你傾得埋大家有好感
倒不如同人做好朋友閨蜜好過喇
起碼到一刻你覺得無左佢唔得唔再介意任何野先再諗喇

介唔介意有得人地話你聽架咩
你介意就介意 唔介意就唔介意
個人感受泥喎

我覺得個樣差唔多 可能重差小小
但無佢咁肥

隻眼再細啲 單眼皮 一邊大一邊細

我唔會 其實自己對情慾上既要求無咁大
反而情感上既要求大啲 所以先重諗緊接唔接受

唔叫幾唔掂啦下嘛

不了

算靚啦喎

所以我自認自己係膚淺
做閨蜜都係一個好主意
起碼我又唔洗介意太多

注重情感要連埋樣
做知已傾計好過啦

但佢化埋個鬼裝 加埋衣著
真係好接受唔到

睇得出樓主都係小朋友，試過哂就會知對人世都係性格最緊要，靚女性格唔好都係包住糖衣既屎。除非你改變到佢

呢句真

係會唔會對欣宜有愛？ 其實真心果句我唔太信有男人係完全唔計樣

係 無咩經驗

係要溝一個你覺得佢靚嘅人。 唔代表係呢個世界審美觀靚嘅人

我ig following list入面有個人同你相+文字好接近
不過應該唔係佢啦，因為我ig見到嗰個女仔好多暗瘡的

你真係on9得可以，叫你同個欣宜咁既肥婆結婚你制唔制？講緊佢性格同你100%match

你咁講全世界既肥婆樣衰既都無男朋友啦 最重要係你自已點睇 但性格真係最重要 唔算太太太樣衰既未嘗不可

我條女皮膚黑黑地多暗瘡
仲要面大+毛孔粗
衣著還可以啦都好難衰過佢個樣

都係好豬

樣衰肥婆咪搵返樣衰肥仔囉，依家樓主正常樣咪要諗清楚先去馬

都係果句 唔好逼自己中意人
唔夠中意 就唔好開始
我個人覺得一開始唔夠中意既話好快玩完
巴打你都係搵果個啦岩眼緣架啦 呢啲唔急既
而家你都唔一定要做任何決定住 咪做住朋友先
到你好中意佢既時候就唔會介意佢外表 因為佢一定有其他野令你覺得自豪

正常樣通常係柒

乜你覺得人地對你好就係鐘意你？

佢都有小小 可能真係都未定

我想講你只係比佢感動到一下 真係鍾意佢既 就一齊左啦 洗撚上黎問 洗理人點睇咩

佢有前幾晚講左 ，我話我地未夠了解同想要啲時間諗諗拖住左

其實唔膚
你諗下一覺訓醒坐左件恐龍係你隔離
仲要未來幾廿年都係咁
唔係要好靚
但好醜一定唔得

審美觀依啲野 你話靚就靚架啦

一開始想諗做住朋友先，但係琴聽下聽下覺得拖住好衰，不如快刀斬亂麻一下完結左佢重好

但始終都會有個主流審美觀

肥又點，有時唔係咩都咁完美，我意思係如果要對一個女人一世60幾70年，性格同樣我寧願要性格。咁有d人話最緊要樣佢老左唔靚咪離婚囉，咁咪樣行先。有咩好嘈

連登仔真係痴撚線
郁d就話人小朋友扮老屎忽
即係唔認同你果套就係小朋友
我老豆都睇樣啦屌

我睇完你張圖真係唔覺有幾極端 唔鐘意佢化啲柒妝 咪叫佢試下咪化/ 淡啲 如果佢say no 咁即係大家都唔讓步 咁結論都係你打飛機吧啦

睇樣，年紀都係十零廿歲的人，當年資有返咁上下，你就會發覺陪伴自己的，最重要的不是樣貌，而是性格人品！
當然人靚性格好就完美啦！
但這種機會，你要努力！

如果樣衰到自己接受唔到既
都唔洗點討論啦
唔係話欣宜唔可以嫁人
我地唔接受欣宜姐
可能有人接受到
咁接受就得啦

我講左佢肯為我改左啲風格 我會接受
因為為打扮依樣野我有啲強逼症

依加就係踩左係個中間位
樣一開始接受唔到 但性格令到佢順眼左好強

咁樣就算夾硬一齊左都會好快散
一來佢個樣本身已經成為左你條刺
加上遲下可能你啲朋友屋企人啲閒話閒語
做朋友算吧啦

人夾人
即使你呃到自己一刻唔介意外貌
難保第時帶佢出去見人、po相、見到其他女仔
你唔會心酸
不過記住你揀人人揀你
只要你接受到靚女甚至普通女都有權介意你外貌呢個道理就得

同意

即係而家接受到啦
咁ok啦

Sorry 可能大家圈子唔同，我識開既就算老豆級既人都係鍾意靚女叫雞一定要靚樣，不過講到老婆一定唔係講樣就夠，靚既係你執到唔靚都最緊要相處到。

有無巴打真心鐘意條女
但條女樣衰到令你無性慾
可能牙黃爛面 車輪都唔想打 會唔會有人咁

講真，娶妻求淑婦千萬要相信，大前提係你想你段婚姻長久

利申：老婆唔係靚，但人好

咪ON9啦你

唔好逼自己喇
講真 唔岩就係唔岩

暫時好似未見到

唔係非黑即白
而家又唔係叫樓主搵個靚但性格好差既

睇你想要咩
為左食就不了
如果夾到人好，你個人又想發展可以試下
不過你出post已經代表你介意，同你好小朋友仲介意朋輩點睇

其實想問下
我如果再用佢相處多一個月先決定，會唔會唔係幾好？因為依一刻真係諗唔到

到底你當女人係咩？！
如果你係真心愛對方，根本就不會有人笑你！
有都係那人太膚淺！

樣衰唔緊要
但衰既程度至少要過到心理關口

可能真係 身邊啲人都會好介意人地點睇自己

咁就睇下肯唔肯互就 btw 我有個朋友係絕對衰過你口中個女仔 柒（菲傭樣）+皮膚差+冇波+肥+勁撚自信 但都成日拍拖（散拖） 所以話 唔係咁多人真係睇樣咁重

上面大部分話樣唔重要，性格最重要既巴打
佢地自己都接受唔到同恐龍拍拖
所謂話樣唔重要係唔靚，唔係講緊柒到狗都唔屌

係咪金毛架？

相處多陣先啦 結果性格真係好夾 夾到可以ignore佢柒 咁咪一齊
Btw你幾誠懇 我收翻句屌你老母

agger
呢個世界唔係得女神同柒頭

之前同過靚女一齊，但佢口臭同埋唔剃格肋底毛，仲嘔心過我現任

係啊屌

其實我真心要求唔高 好正常有啲樣衰都唔緊要
對我好就得 但今次有小小極端

相認既節奏

我口味好撚重，連男人樣我都接受到
只要比到feel我

我覺得眼細既女人個個都差唔多樣

其實你接受到唔會上來問
如果你真係接受唔到無謂勉強
十年後佢比而家老 可能更醜
你到時會唔會嫌棄佢先

失敬失敬

如果我依一刻接受到
我會一直對佢好

可能個女仔都係咁諗你呢

陣間就會見到個post係講
有無人接受到自己男朋友個樣唔掂？

但keep唔keep到耐
你係咪真係好鍾意佢地

你而家未開始先會咁講
佢對你好都唔係一世
鍾意你未得到手果陣梗係對你又溫柔又好
但感情長遠走落去唔係得個愛字
呢一刻你顧慮佢打扮樣貌
將來會成為暗湧

但我睇你張圖都唔算好醜 叫普通啦

人人唔同既，我同過靚女一齊反而覺得無咩特別！

仲會有個post係講
有無人接受到朋友既女朋友個樣唔掂

建議試左先，試左先有得比較。

再有個post話
啊仔識左個樣唔掂既女仔 你問我答

點試？試左先發現接受唔到 好傷個女仔

期待不久既將來可以喺佢ig見到巴打

冇圖你講乜春啊

成熟男人不應該只看女生外貌！

身材都好狠重要！

好 到時見到記得say hi

我男朋友著好醜樣
有朋友仲話佢似阮兆祥
不過佢好錫我
寵到我公主病
不經不覺都一齊咗兩年

其實女仔係咪無咁重樣？

你老母你過黎攞景定贈興

多數咁講佢都係無女朋友

有冇聽子華講，你每次望佢果陣都望過少少就唔多覺架啦

巴打 你講得出要改造佢既話不如算啦
其實好樣又性格好既女仔好多
慢慢遇下啦

其實真係好個人
我啲朋友就接受唔到
可能未玩夠
太後生
仲幻想要有個好似王子咁完美嘅男朋友

我身邊啲女仔都係...可能睇得韓劇多
成日幻想會搵到高靚仔有錢專一浪漫溫柔既男仔😪但想講搵到都唔要你啦

未一齊前已經有疑問何況一齊左之後

認真 唔好害左人

屌你老母啦 你溝到就算汁到啦 重話自己正常mix 含撚啦 點解無人揀你阿咁

算撚數啦你 比你一齊 害左個好女仔
嫌人樣衰 你夠膽自貼左先啦

你係mix大把人狗衝啦
不過 mix歐美係mix
Mix菲律賓都係mix

嗱就咁，我覺得你問得出呢個問題，即係佢個樣唔過你心目中嘅合格線。唔過合格線嚟講，你好快就會心郁郁想試下屌靚女乜乜柒柒，到時佢仲傷。（我就唔信你而家呢一刻肯同個你覺得柒嘅女仔一生一世）

放過人哋啦，你未玩夠呀。she deserves better

btw我都好撚柒，細眼單眼皮多暗瘡肥閪，但男朋友冇嫌棄。因為我過到佢合格線，而人品又唔錯（嗱佢咁講我咁信啦），佢仲話我個樣越望越靚 但個重點係過合格線。如果唔合格，你只會越拍越灰，覺得自己應該有個靚女女朋友，而唔係「淪落」到要食呢個女仔。

樓主...可能睇得AV多
成日幻想會搵到大波靚長腿專一浪漫淫底得黎又清純溫柔既女仔😪但想講搵到都唔要你啦

唔好害左個好女仔

其實一個女仔點先叫好樣衰？可唔可以形容吓佢啲五官
我覺得樣衰都係一個幾嚴重嘅形容詞吓所以多數都會話一般唔靚好少去到話人哋樣衰
而事實身邊又好似冇乜樣衰嘅人

我就覺得自己除咗個外表之外都無過人之處
對住太完美嘅人我會好自卑
以前拍拖比人恰
依家都係搵返個平凡嘅毒毒比較開心

我點睇都係兩個人黎
冇可能左邊會變到右邊

我都曾經對醜樣既男仔有啲feel
但個樣過唔倒自己 無一齊到

屌 成班唔好聖人上身啦
我都遇過你個情況
幾岩傾都好
唔靚就

其實你開得呢個po，姐係你接受唔到啦
如果你真係鐘意，就會接受埋佢個樣
我試過俾ex啲朋友話唔靚，都幾唔開心，所以你唔止要顧自己嘅面子，都要顧個女仔嘅感受

熱戀期過後你就會後悔

同呢個ge話根本佢就唔會有熱戀

曾經同一個男仔曖昧緊我都好鍾意佢
但係佢個樣同身高都好唔掂
我幻想唔到同佢做親密接觸
始終過唔到自己嗰關
結果即刻斷纜

我好愛我女朋友。樣唔係差但還著好老土鄉下妹咁，唔係好識親衫咁。邊個男仔唔想自己女朋友著得好睇d,但又驚佢話我在意，但我真係好愛佢

你開得呢個post就咪撚同人一齊喇屌你老母臭西
佢知道你開左呢個post一定好撚傷心
咪撚咁自私先
放過個女仔ok?

原來有概念圖，比我100%彈

樣唔掂就唔會係女朋友啦
邏輯fail

我試過同樓主一樣情況，之後嘗試一齊
講真，佢第一次咀埋嚟個下我即刻縮後
出街唔敢拖，怕撞到熟人，更加唔會帶番屋企
佢性格係好好，後來我地拍左一個月我都講清楚
我本身嘗試接受，但可惜我做唔到，佢雖然傷心但都好明白無得勉強，最後做朋友舒服好多，後來佢都搵到一個好男仔仲結埋婚
你地可以屌我仆街，但有d野接受唔到就接受唔到
最緊要唔好迫自己，咁樣只會傷害大家

香港女仔好多都真係完全唔打扮下

明明好多個底唔差，化個妝已經差好遠

樓主，唔好怕d道德高地撚話你嫌人柒
忠於自己，唔過底線就係唔過

此post已完 陣間約左個女仔出黎
講清楚佢 你地講得岩唔好累左人地
我本身都唔係一個好既男仔，無資格佢講佢
所以我決定同佢做朋友
多謝大家意見

係

Mix邊度得架 mix菲律賓咪碌柒？

未去到catgirl咁震撼

但皮膚又黑又黃 月球表面 有暗倉
最主要係塊面又長又歪 仲鞋抽 側面係月亮
牙又唔齊 大細眼

總之見到佢會有不安的感覺
雖然咁講好賤
佢無話肥婆男人樣
但每次見到佢都有不安感
可能似巫婆同皮膚唔好好唔清潔咁

吊，exact7ly同樓主差唔多情況，依家心大心細

圖定老母？

接受唔到
利申 冇囡

對一世既話
冇波冇樣你對埋佢

不過如果係快餐呢又唔同講法

係呀未開始之前你覺得佢性格好好同你好夾
你要明白大部分人做左情侶之後就會慢慢互相發現對方缺點 如果本身你已經嫌佢個樣唔掂既話個段時期你一定覺得更加難頂

幾樣衰ge 人都好
睇得耐 就唔會覺得佢柒
會愈睇愈順眼

agger好現實你得到手就會覺得其他好似更好更正，特別係樣貌(身材)呢啲咁易睇到嘅野

條女個樣係自己心目中好唔掂既話
到時發現周街是但搵個都好樣過佢 到時就會好嫌棄

如果真係鍾意就唔會介意啦
但係就算最後你諗清楚撇開所有野同距一齊
日子耐左 可能都會開始對距嫌3嫌4
無謂傷害左人

俾個樣嚟望吓先啦

咁柒機都起唔到點快餐

未做你條女就多多事實

我都係過來人 唔敢出街拖手 又驚比朋友見到
當你熱戀期一過 你就會將佢個缺點倍大左

我諗其實你會咁諗 即係你都唔係話好鍾意佢

ching渣ga

真係接受唔到

識佢第一日都知佢醜樣嫁啦
Flirt完人先嫌人樣衰
有無諗過人地感受

新一年祝你豬扒都無得食 食自己啦 屎忽鬼

巴打好似有d道理
但你平時望住佢唔岀聲既時候有咩感覺？
係樣衰到唔想直視定點？

係咪呢個路線

岩岩追左post原來巴打諗住放棄
我支持你呢個決定

樓主選擇放棄
幾好啊 做返自己
唔鍾意真係唔好阻住人
鍾意得就唔會開post問

我一開始識我男朋友嗰時都覺得佢外型麻麻🙊 當時嘅佢又唔點打扮 加上佢又矮😈 但相由心生 佢用誠意打動咗我 一齊咗之後最鍾意幫佢買衫 小打扮後 我啲fd都話佢靚仔 仲有幾個都話佢似某個明星

男仔得 女仔一樣得 女仔真係只要化下妝 打扮下就已經好唔同 唔太識化妝可以上YouTube學下啲YouTube beggar 我都係咁學化妝

利申：單眼皮

原來巴打諗住放棄 冇追晒post就留comment 當我冇講過

因為始終都係過唔到自己果關
我唔肯定我依加接受到，將來重接唔接受到

會唔想直視 同佢傾計會周圍望

我都驚 所以已經放棄左

其實好明白樓主嘅感受，我都有遇過類似情況，同樣地不能接受覺我醜樣嘅女仔，怕比朋友笑

但係我冇好好拒絕個女仔，直到佢知道左我同另外一個女仔一齊，佢宜家直頭避我，搞到我宜家好內疚

所以樓主真係唔鍾意就同人講清楚

樣唔掂就少啲機會帽事

岩先已經同佢講清楚左

未必架 見話有啲樣唔掂 但好撚鍾意出去玩

未化只係普通樣，未至於豬西掛

都豬豬地 但唔算好柒

自己鐘意就得啦 比個靚港女你 又會唔會岩你？

你為有女而拍就晒鬼氣la

你係鐘意人既,就唔會問呢個問題

女朋友唔靚
試過出街食飯比隔黎枱啲港女討論
仲勁大聲話佢兩個一定係姊妹黎

好撚賤
鐘意人就唔會問呢個問題啦，難為個女仔
放過個女仔啦

依家條女真係好樣衰
追完佢後發現真係好樣衰 相比街上求其一個都樣衰 追之前都唔覺
但佢仲成日要話自己靚 又成日扮可愛 好核突

你好愛佢？

你同我個case好似
不過我個女仔樣未去到柒
但係唔靚 而自己條件又幾好覺得應該搵個好d
諗左好耐

睇完覺得，你男朋友只係外型差，唔打扮，唔係樣柒
樓主個case係樣柒
就樓主描述，我覺得唔整容係無得救，況且靠化妝根本自欺欺人，治標不治本

呢個世界唔係得有樣港女同柒樣港女
樓主有信心將來會搵到又唔急ge話，咪再搵

放過個女仔啦
你根本都冇鐘意人 人地對你好你係感動啫 依種都唔係鐘意

無錯呀 只係感覺唔係鍾意
拍左拖感動過左就會想分手架啦
不過樓主你同左個女仔講唔適合一齊？
依家分係好過有感情先分
但都好hurt架嘛

幫個女仔止蝕離場

我都想知點樣無咁外協
自己又唔係靚仔

冇有行過去大巴車落去
垃圾臭西唔識尊重人

過唔到自己底線真係唔好勉強
你唔識欣賞或者有人好鍾意呢種樣
試過同個好樣衰嘅男仔食飯
明明好餓都食唔落飯
之後仲要知佢有個靚過我嘅女朋友都想溝我

戇鳩，熄撚左燈咪又係照屌

講笑，老左之後條條女都一樣㗎啦，最緊要真心對你好呀巴打

濛頭有冇得諗先

講咁多做咩 唔要比我

呢個真 你鐘意佢就自自然覺得佢靚 至少唔會覺得佢樣衰先

性格好重要

接受唔到缺點即係未夠愛
唔好害人

放過人啦

做老婆可以 但女朋友就

希望個女仔睇唔到呢個post

Cat girl 男朋友可以

最後結果點？

認真我勸你收手 你拍左一定會後悔

你開得post問即係介意啦

冇，因為做得我女朋友都唔會樣衰

一定唔得 曾經用好幾個月去洗自己腦 最尾都係頂唔順

諗起我ex
成日叫我學化妝又想幫我襯衫
但明明自己啲衣著鬼死咁柒仲好意思幫我脫毒

試過一次著佢件外套出街(佢覺得件野好型)
啲fd問我咩事著得咁毒

利申絲

你想要靚又要性格好 你自己又咩條件先？